唔敢相信呢個政府係真心覺得封康樂設施係有效防疫

睇到啲小朋友玩啲圍封膠帶真係心嗡

傻啦
港共想整死成個經濟
同埋佢地唔會想要香港D細路

我支持繼續封, 我見過好多南亞小朋友夜晚一大爬來爬去玩到成九點又唔帶罩, 之後重要唔同方向去, 姐係成班約出來玩
日頭就d廢老中港婚姻, 男既成六七十咁款, 唔知疑為帶個孫公園玩, 原來係失業廢老帶個仔公園玩, 老婆返工, 自己就同d廢老賭棋局, 飲孖蒸

所以唔好開好過, 睇定d先la

有冇效 政府根本唔care
全世界都係咁 一味不停推措施 唔推就比人屌

根本從來都無防疫
只有監控

我曾經都因為呢D晝面覺得好唔開心唔明點解香港咁多呢D人, 但慢慢改變心態, 知道附近有屋村就有呢D事發生, 要解決既唔係封公園, 而係局部封起自己既眼睛, 永遠解決唔到既野不如做港豬, 盡量唔睇唔諗, 屈得多自己都病.

假如佢地父母當年有份支持：

建設民主中國

香港民主回歸

無線一台獨大

抵死